老衲斬撚死你！

on撚9，痴撚線

快!往死裡斬

操他媽的！快斬

睇吓你嘅刀快定係洋槍快

今晚會唔會點算法定人數呀